求救，有無人知呢隻咩黎

呢排訓教比野咬到仆街，有無人知咩黎

搵唔到放大鏡點算

屋企好似真係無

殺左先講

個樣有啲似卜泥

但會咬人？

木蝨?
有冇咬到痕癢紅腫

好似蚊咬咁

Google下木蝨自己對比下

睇過我覺得係..
但上面隻野又唔似係木蝨
床又搵唔到蝨既足跡 :(

似係蝨咬
你可以買支煙霧滅蝨劑試下

你女朋友

THANKS 巴打